Dua lipa 嚟左香港喇

Hotter than hell

IDGAF

今晚睇佢

乜水

我都想睇 但係買唔到飛

冇時間睇

直播

下，邊度有直播？
D飛炒到$2000，根本on9

坐位賣成2000幾 我屌個黃牛，俾佢鬧返我轉頭

本身想睇 見到黃牛咁樣 更加唔會買

想睇都唔會買黃牛

Me 9up

一定啦 點都唔比佢地賺

睇livenationhk ig話有極極極少量598 係5:30麥花臣賣
有無人係附近可以幫手買

屌，我肯定係炒飛網個15張$2000飛
無人買就原價放

多左兩張A行 炒價入炒價出 598飛

1200$一張

One kiss

本身好撚想睇

比黃牛搞到無心機睇

Miss撚埋livenationhk清飛尾
不想做人了

見到某交易平台3個鐘先賣飛
仲要賣$1700-2000

那裡來的勇氣

啱啱仲有人放緊2400兩張598飛
死黃牛

點解香港開開心心睇場演唱會都搞到咁

黃牛死全家 屌佢地老母

會唔會坐唔爆？
感覺上好少人
雖然仲有30分鐘先開

唔係班黃牛 點會買唔到飛？
明明一早㩒入去想買 一張都無
點知見到啲黃牛網已經賣緊二千一張

你問下隻牛 仲有七張飛係手未放

去售票處再問下，我覺得入座可能得7-8成

我都係

Livenation又買唔到 spotify presale又miss左

Cityline 開門排埋隊排頭三都無

好撚嬲

真係痴撚線 坐位都炒成二千幾
Dua lipa係香港都唔算好出名都炒到咁 on撚9

真fans入唔到場

岩岩wtsapp佢原價要

屌撚返我無錢咪撚睇

其實佢地係咪背後有勢力

六點十分去到個職員話賣晒
Livenation ig又咁遲先講有淨飛賣 點撚樣趕得切

Hughug

痴撚線。。。

好好笑 都就開場仲唔肯原價放

主辦可能見炒唔起放返本身hold住個啲

R爆頭都諗唔明
你都可以試下PM

Livenation玩曬啦

一定係啦

我5:15一見到ig已經吹雞叫fd幫我買左一張，
之後即9衝出旺角

另一隻牛無啦啦wtsapp我

問我原價要唔要

我覆返佢: 你當我識瞬移？留返張飛比自己留念啦仆街

黃牛死全家

代我睇埋ok?

其實如果我冇記錯位既話
主辦hold起D飛岩岩原價賣既
好似係某V字炒飛網既位黎

有錢唔賺到盡咩
無人買咪俾返啲恩賜你地囉

張飛的確靚位，$598
同台相隔唔過10米

無fd係附近

側過側田